班保皇狗又蠢蠢欲動啦

家老今晚收到個message吹雞星期六集會，應該係工聯會下面啲屬會嚟，我當然唔會俾佢去啦

今個禮拜班藍絲五毛活躍咗，跪求各位星期日捉哂你地身邊口講班狗點衰點暴力但又冇實際行動嘅人出嚟表態

7月21維園見

咪撚去送頭
去就屌死哂你班傻鳩
可以嘅幫手好似樓主咁勸屋企人咪去
留21號
等對家班含家產 自己10慢人

最重要的：：
叫海富絕食義士暫時離開
班癲狗隨時搞佢哋